Sk-ll個美白系列好唔好用？

聽人講去暗瘡印要用美白產品，想請教下SK-ll個系列評價如何

SK2 一唔用, 皮膚就會差到仆街+薄咗

只要有心，人人都可以係呂巴打

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

有冇邊隻美白產品推介下

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳